大灣區警察會成立 3.8萬名香港警務人員均自動成為會員 獲代為支付首年100元人民幣會費

早已融入「大灣區」的香港警隊，終可名正言順成為「大灣區警察」。消息指，「粵港澳大灣區警察協會」已在中央批示和香港特區政府支持下成立，上月在珠海度假勝地淇澳島進行揭牌儀式。逾3.8萬名香港警務人員均自動成為會員，並獲代為支付首年100元人民幣會費。

香港警隊內部近日流傳「粵港澳大灣區警察協會」的資料。消息指，「粵港澳大灣區警察協會」源於香港警隊受「黑暴」運動影響，在中央批示及香港特別行政區政府支持，成立協會以聯繫粵港澳大灣區警察。該會已於今年1月在香港正式登記，中國內地選址則為廣東省珠海市淇澳島淇沙灣酒店，並已於2月6日舉行揭牌儀式。

據了解，警察4個職方協會主席為「粵港澳大灣區警察協會」執委，保安局和全體現職警務處亦已自動成為協會會員，警察福利部會代為支付首年會費100元人民幣，明年年費則要警員自行支付。至於本港其他紀律部隊人員，則為協會的「聯繫會員」。

林大總統會唔會出信屌佢每年要俾100蚊年費

入會冇著數仲要強制比會費

想睇

大灣區警察

好快就公安replace
減人工

會址係酒店？

去啦，燒支那槍彈夾

真正成為支那狗

每年強制性$100???
都幾多油水下

民警同志
輔警同志

無啦啦交左成300萬出去，鬥快搶警察互助基金啲錢
下年開始仲要被迫交一百蚊

可以北上有野玩

諗起公務員啲渡假屋福利

警察福利部會代為支付首年會費100元人民幣，明年年費則要警員自行支付。

大部份藍衫狗資助300萬比大灣區高層同志去東莞

錢就收左
服務又無

操你媽的 大家都是公安
為什麼你月入幾皮 我就幾千

個選址係珠海嘅酒店?等睇淚曬珠海,到時好多警察版嘅湯渣

出咗多錢養住班走狗
比支共係班走狗身上拎番多少真正常

次年會費十萬元

支那仔

強制自願成為會員

果一舊水叫政府加人工就得啦

以後唔好撚返黎

俾人踢入會

港台鏗鏘集編導蔡玉玲明日於西九龍法院提堂

又收受利益

嘩..乜春都唔使做 每年穩袋三球幾野 當黨委叫雞費都和味

其實係名正言順派人落嚟做野

支那會址係酒店
咁香港會址係邊
會唔會係太子
到時啲支那狗會員落嚟可以入去玩

黑警 ： 仲難 cut 過有線

社會主義鐵拳

好撚快拆關
以後無香港警察
澳門司警
只有大灣區警察

100對佢哋嚟講好少

陰公 大灣區警犬隊

半價享受莞式全套

自動入會，諗到都作嘔

膛炸

咁就backup 左香港警察名單

皇家香港警察----特區香港警察----大灣區警察

可以名正言順係大灣區接受捐款了？

被踢人會

以後返去叫雞俾人捉到 又可以響朵大灣區伙記了

之後唔交係咪會被踢走

最少一千啦

被入會重強制交會費
好搵到呢

唔係邊有錢打貿易戰？

入左移民果邊要求要寫 咁咪移唔到
呢家歐盟制裁

支那連曱甴都要割,每年幾百個

爭取黑警同公安同工同酬

首年

被交會費

係咪會員可以免費叫大灣雞？

大灣區警察公安

交流叫雞心得

韭菜s

公安

點解出公帑
要返支那娛樂咪自己俾錢囉

原來香港走狗差唔多四萬 唔係三萬

搵納稅人俾咪得

威能水呀吊

統一公安機構

一野cap幾百萬水，發發

警察福利部會代為支付首年會費100元人民幣，明年年費則要警員自行支付。

好撚狗

每年100人仔送中

遲下應該又有不同名目既活動要參加同交活動費

家陣出黎遊街行咇都成四五隻閪狗一隊

咁都要送中

3.8萬黑警個人資料自動送去支那酒店

正常示威都標籤黑暴

100咁撚少?比10000啦

中共可以攞正牌充公遮仔會果幾百億
Fat fat了

要兄弟定要黃金

明昆錢
不過狗就是旦啦

好快到其他公務員職系
各種大灣區頭衍

即係第2年開始要自己比
佢加價都要硬食

正常發展，表忠係要實際行動架

愛國榮譽黎架 你估人人入得架

強制被入會 ...

貴過netflix同埋spotify premium

睇錯係每個月膠咗

唔知會唔會有會員list望下呢

剩係大灣區警察依個朵都值一萬啦 而家黨蝕比佢哋添呀

第一年‘免費’，之後每年要俾錢大陸

計劃通

出年加到$10000

幾時改名公安？

狗：夾鳩硬嚟

笑死 香港警察回血劍

點解logo 仲要有英文??

港共曱甴集團

咁就三百八十萬人仔

等睇港狗同大陸狗變同級 唔差在改埋名做公安出返同一份糧

正式成為中國嘅警察
班警察一定好開心可以為中國服務

福利係送學位畀狗仔狗女去大灣區讀書

大灣區警察個名好柒

傻豬，人地先唔恨你果幾皮。

睇完標題笑咗出嚟

入埋呢啲垃圾會就更加冇資格移民，包括家屬，住大灣區啦mon po狗

痴撚線協會

唔知警察定公安學歷高啲呢

如果過兩年遮仔會轉埋去中銀 平安 工商果堆銀行就精彩

肯定好多外賣雞比人call入去

第一年100
第二年1000

第一件代比會費 之後1000 2000咁加落去
跟住黨 發大財

新財路

林大總統睇路嘞

送會費

應該整埋落身分證同護照到

外國勢力

如果唔交會點

啱啦踢入哂班警犬入會
綁住佢地想移民果時又多個record 解釋
祖國萬歲

正式成為黨嘅走狗，恭喜恭喜

左膠 ： 黑警都係打份工

支持

首年代支付 以後每年要自付

可唔可以永久遷移到大灣區唔好再返嚟香港

哎喲

ICAC 呢喂
行賄成三百幾萬喎依家

打曬針未呀 你班流浪狗

原來係 cap 水

強烈建議成立大灣區公務員協會！！
香港所有公務員都會自動成為會員！！！
一樣首年免交１００元會費。

之後每年穩袋：
十五萬人 ｘ ＄１００
＝一千五百千萬！！

手法高明到，真係，令我諗番起小學果時去球場踢波，比飛仔人屈錢既經歷，而家去都唔洗去球場，只要你屋企有足球，就要自動要比保護費！

咪on9 咪又係攞政府庫房攞返香港人啲錢俾

可以係大灣區執法

想睇下出年有幾多人會交會費keep會籍

支那警察食唔食得起海底撈

保安局和全體現職警務處亦已自動成為協會會員，警察福利部會代為支付首年會費100元人民幣，明年年費則要警員自行支付。

國家需要你

不如估下唔交保護費會有咩下場?

下年有380萬用

大灣區動物園

以後識分啦
香港皇家警察=/=大灣區警察

支那共安交幾多錢？

有大灣區警察個朵咪so 左你囉

淇澳係香港過去都幾吊腳

珠海好似想出氣當年自己偷雞起淇澳大橋條數

自動成為會員

應該叫大灣區公安會

咁就屈咗三球啦
仲要年年屈鳩你班傻仔

人工仲要睇齊先得

，

特登擺落淇澳，好似想出氣當年自己偷雞起淇澳大橋條數

共你嘅產

其實唔洗笑黑警
黑警當你香港納稅人係提款機襟返好易
找數既咪又係你
珠海真實目的好似只係為左搵個藉口
逼香港哽左佢當年自己偷步起淇澳大橋條數

幫你俾就100蚊年費
之後自費就1000蚊/年

會收多你一倍。再唔俾就打鳩你

下年無撚端端爭佢錢
呢招真係值得學習

之前咪話有成幾億可以救國, 依家拎住300萬先

好期待

咁就380萬好過打劫

免費就幫你交一百
之後就幾千

大家唔好搞錯
唔係支那出錢免費幫佢一次性交一年
係用香港人錢幫佢交

最大黑社會

比人踢入黑社會

過幾年4萬黑警了

夾硬被踢入會，同去搶有咩分別

竟然黑警係繼鄉黑後第二批韭菜

支那公安就支那公安啦

咩大灣區警察

join會員免費打科興

聽講大陸公務員有好多唔知咩獎金唔止份老底幾千蚊，所以個個爭崩頭

會費可加可減機制 政治正確幾貴都要比冇得退會

大灣區警察福利統一要來了！

可能想貪個乜撚遮仔會果百幾億

380萬
出年加會費
係傘仔會到拎

想反對入會？記唔記得自己簽左名宣誓呀？

每年得380萬夠唔夠回血呀

似乎係針對淇澳大橋條數，搵香港人出氣找條數

$50k --> 6 - 8k

遲早同化其他大灣區武警一定眼紅你咁高人工，做同樣既野，武警收你1/10人工

加上政府無錢，同化可以慳大筆錢

共產主義真係好識利用人民鬥人民

好野，有list比英帝美帝渣手

年年380萬又發財啦

人工扣，好快咩錢都要佢地比

自動入會 終身會藉

跟住仲有
大灣區會所建設費
大灣區會所管理費
大灣區交流團團費
大灣區周年晚宴營運費
大灣區警察褔利基金

即係同狆共公安合體，警謊威脅歐美安全，須要歐美嚴正執法。

交錢仲要交名單
笑死 準備俾共安騎住

有冇雞叫

第一年人仔100
第二年就

仲叫香港警察？ 大灣狗

屌我覺得班狗驚歐盟不如驚支那好過啦
成堆狗踢入會有哂list
想走？ 交哂D錢出黎先啦

越高人工就交越多會費啦

3.8萬狗 四捨五入
其實以後係咪要改口四萬thx先啱數

100蚊咁少有撚用咩
OT一野就幾皮一個月

LM 等睇三萬被換走

反正都係會員, 支囯果啲人工平好多
班高層可以cap多啲

waive你今年咋,下年380萬(人仔)速磅

有冇莞式按摩

CLS 全體公務員睇齊

黑社會會費嚟